沈門師兄弟吹水區暨拜師區（五）

\I/ 恭迎 \I/

股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派獨立島奇幻宫一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

新帖留名兼上香跪拜

繼續Happy ！

舊帖已滅，手上冇兵，要出去召集新兵正規軍再進攻

今日誓破239

嘩，咁快又再新帖，由我開第一個post 開始到宜家，沈門徒弟既數字可以話係節節上升。 唔講咁多，新post 上注香先。

上柱香先 \|/

經過一論腥風血雨，江湖上唯沈門屹立不倒，好多門派已經沉底，正如大師兄講 「股市，一買一賣...錯嘅咪訓低囉，企喺度嗰個啱晒」

屹立不倒
全因天地有正氣
正義長存！

新入門.....
上柱香先 \|/

殺呀

大師兄一開post個市又好似再衝

國際大鱷會mon住呢個post做嘢

大師 \|/

大師

弟子誠心上香，希望師傅再主力沽港交所

等睇3點9大師出阻力

等師父出訓示

睇走勢，真係要等個會開完先有機會大力夾春袋，資金真係流走咗

沈門無限派獨立島奇幻宮

果個咩信念哥真係收哂皮

歡迎，記住背熟口訣！

信念 ... 班傻鳩

只有大師可以長存

本多終勝

32000

新post 留名

學大師話：「市場係會懲罰睇錯既人！」宜家連登財經台得番名門正派！

32000才是終極大佬
不過先屌24600城中淫婦泫雅塊淫閪先

正規軍一定要識大細注、順勢而為，唔好散彈槍咁亂射，one shot one kill 先贏錢嘅，我都唔敢開post比number，睇到知佢學師父咁瀨嘢

條騙子神棍，算啦。
信個D，都on9

可能佢就係大師

變左bc post

純粹比一眾師兄弟引以為鑑，真係好多人跟買。

交啲學費好嘅，我最高紀錄a股一隻輸足30萬冥幣，當時可以係深圳買多層樓

有神快拜
著燈快買

May Dai C be with you

上返239再講

等三點九天機

見師父今日熱身 劣改頂住檔先啦

改埋個大家做大師就正

報告已經將舊po啲泡菜妹搬晒過嚟備用

陳萬賢

最後嘅都賣埋，呢隻自己on9,3千幾時唔執，執9舊，不過呢個月都唔錯，執咗十皮多啲，多謝師父

今個月暫時硬食左師父幾棍 但信念足夠 一日未到246都唔會平倉 希望各師兄弟十皮十皮咁賺

對師父有信心，實掂

勤上香，參天機，一定得

好快屌到佢

三點九：唔係重鎚入市既時間

師傅比哂貼士，自己執生

收到，我準備好出去召集正規軍

All in or nothing

大時代未行到出黎！！

但錄音話好淡爭持
即係點

爆單邊

2008 神柱

2008年:百年一遇殿堂級癲瘋代表作
此役當年震懾整個股壇 令一眾老散 心服口服 聞風喪膽 心膽俱裂

實戰理論：分段吸納上望27000
2008年05月21日
2008-05-21恒指收25,460.29

實戰理論：轉倉後看好繼續買貨
2008年05月27日
2008-05-27恒指收24,282.04

實戰理論：大行唱淡低吸中移動
2008年05月28日
2008-05-28恒指收24,249.51
2008-05-28中移動 $112.90<--------------------------------仍在潛水中

實戰理論：上落市毋須太悲觀
2008年06月04日
2008-06-04恒指收24,123.25

實戰理論：冷靜處之勿被跌市嚇驚
2008年06月10日
2008-06-10恒指收23,375.52

實戰理論： 美元強勢大市應見底
2008年06月17日
2008-06-17恒指收23,057.99

實戰理論： 氣氛悲觀見底不遠
2008年06月24日
2008-06-24恒指收22,456.02

實戰理論： A股勢佳留意A50
2008年06月27日
2008-06-27恒指收22,042.35

實戰理論：中央已對跌市極關注----------------------------能直通天庭!強
2008年07月04日
2008-07-04恒指收21,423.82

實戰理論：A股率先有見底之兆
2008年07月09日
2008-07-09恒指收21,805.81
2008-07-09 A股收2,920.55

實戰理論：恐慌已極隨時反彈
2008年07月16日
2008-07-16恒指收21,223.50

實戰理論：利淡因素消化不宜造淡
2008年07月22日
2008-07-22恒指收22,527.48

實戰理論：耐心等待結算後突破
2008年07月29日
2008-07-29恒指收22,258.00

實戰理論：&#28377;控前景仍然樂觀
2008年08月05日
2008-08-05恒指收21,949.75
2008-08-05&#28377;控收 $126.60<--------------------------------至今仍未上水

實戰理論：短暫見底上望23500 點
2008年08月07日
2008-08-07恒指收22,104.20

實戰理論：資源股跌勢近尾聲
2008年08月13日
2008-08-13恒指收21,293.32

實戰理論：利好因素正在醞釀
2008年08月19日
2008-08-19恒指收20,484.37

實戰理論：冷靜一點勿低位沽貨
2008年08月21日
2008-08-21恒指收20,392.06

實戰理論：浪底已見等待強勁反彈
2008年08月26日
2008-08-26恒指收21,056.66

實戰理論：中移動不應太淡
2008年08月29日
2008-08-29恒指收21,261.89
2008-08-29中移動收 $89.60<--------------------------------再買再潛

實戰理論：市場情緒悲觀宜買不宜沽
2008年09月03日
2008-09-03恒指收20,585.06

實戰理論：期指倉底續減再跌有限
2008年09月11日
2008-09-11恒指收19,388.72

實戰理論：現水平不宜再跟沽
2008年09月12日
2008-09-12恒指收19,352.90

實戰理論：非理性拋售 貨已入強手
2008年09月17日
2008-09-17恒指收17,637.19

實戰理論：股神續買貨否極泰自來
2008年09月30日
2008-09-30恒指收18,016.21

實戰理論：市場缺水樓市有壓力 <---------08年已唱啖樓市 但之後地產股一直跑贏受祝福的中移動&&#28377;控
2008年10月03日
2008-10-03恒指收17,682.40

實戰理論：漸入佳境穩紮穩打
2008年10月14日
2008-10-14恒指收16,832.88

實戰理論：後市有望重上 17000
2008年10月21日
2008-10-21恒指收15,041.17

實戰理論：金價勢弱 金股勿沾手<----------Ending來了,大師用盡畢生功力把之後金價踢出地球直飛火星
2008年10月23日
2008-10-23恒指收13,760.49

2008-10-23紐約期金(USD)報735.2
2011-10-27紐約期金(USD)報1,722

2008-10-23 (1818)招金礦業收 $2.35
今年最高 $38.70

2008-10-23 (2899)紫金礦業收 $1.90
2010年最高 $8.30

2008-10-23 (3330)靈寶黃金收 $1.09
2010年最高 $7.32

2008-10-23 (1862)澳華黃金收 $16.10
2009-12-04 (1862)澳華黃金收 $58.65 其後被大股東收購轉往多倫多及美國買賣

2008-10-28最低10,676.29建底偉業終告完成

冚家剷呢隻莊股雖然執少咗，已知個莊邊拉邊派貨，我堅守「當一大班人衝入餐廳大食大喝，差唔多就要後門閃人，留低食埋甜品個啲埋單」呢個原則，唔係又要埋單

2011 神柱

豪情無限男兒傲氣! 地獄也獨來獨往返!

2011年由大師帶領大家破地獄之旅

實戰理論： 22400關鍵位不容有失
2011年08月03日
恒指收21,992.72------------------一開市已跌穿 大師正式上路

實戰理論： QE3救命草迎牛三
2011年08月05日
恒指收20,946.14

實戰理論：情緒悲觀有力反彈
2011年08月09日
恒指收19,330.70

實戰理論：短期反彈勢頭已形成
2011年08月16日
恒指收20,212.08

實戰理論：反彈開始先睇 21000
2011年08月24日
恒指收19,466.79

實戰理論：不推 QE3也不是壞事
2011年08月29日
恒指收19,865.11---------------------說好的[QE3救命草迎牛三]呢

實戰理論：未來五日必見二萬一
2011年09月01日
五日裡恒指最高報 20,975.30-------------------天呀!差廿幾點都唔比大師

實戰理論：整固後再上炒到下旬
2011年09月02日
恒指收20,212.91

實戰理論：反彈浪有望再出現
2011年09月05日
恒指收19,616.40

實戰理論：最壞情況再試萬九關
2011年09月06日
恒指收19,710.50

實戰理論：大市有力升穿二萬一
2011年09月08日
恒指收19,912.82

實戰理論：跌市難避免後市不用悲
2011年09月12日
恒指收19,030.54

實戰理論：跌市有疑點勿太悲觀
2011年09月14日
恒指收19,045.44

實戰理論：中移硬淨恒指應見底
2011年09月15日
恒指收19,181.50

實戰理論：港股有力挑戰 20200
2011年09月19日
恒指收18,917.95

實戰理論：美不推 QE3才是好事
2011年09月22日
恒指收17,911.95

實戰理論：港股現見底反彈訊號
2011年09月27日
恒指收18,130.55

實戰理論：股民心死反彈先兆
2011年10月04日
恒指收16,250.27

6千點破地獄之旅完成
大師又多一項輝煌戰績

仲有條2011神柱

睇聽朝

睇黎師傅真係好唔鍾意中移動

唔該哂藍師兄振興我軍！

師父話港股唔可以過份樂觀

師傅話淡倉為主，加上五行估市週星是下跌
電腦分析有60%是升，35%跌，5%平手

師父真係股海裡面斟茶遞水、執烟頭食，日日都唔重鎚，觀望，等轉倉，攪mpf.... 不如返鄉下耕田啦

大膽.jpg

VicF 師兄數完錢唔好咁串嘴好wor

中移動係江XX的
師傅莫非

師傅上月訓示
睇淡唔等於要造淡

又唔買包煙比師父！

Sor9ry 師父，弟子有感而發，一個月重鎚一次唔過態吖

咁事實師傅的確係由元誕等到佛誕，再由佛誕等撚到聖誕

大膽 你叫師父投身農業，唔怕全球大饑荒呀？

有時，就算係真相都唔應該講出黎ga ma

師父笠水

師父呢啲叫潛龍勿用！邊個俾你係度放肆！

Ok，反正召募精兵，聽日買條紅雙喜黃埔撞吓佢，唔使佢係垃圾筒個烟灰盅搵烟頭

唔好呀,弟子知錯

平時就潛龍勿用
一出手就瀨閪在天

師傅

放肆.jpg
黃埔管理公司D清潔做得唔錯
邊有煙頭比師傅執到

烟頭都冇 唔怪得有巴打話佢係紅磡鐵路站啲垃圾桶鬼鬼祟祟咁唔知做乜，聽日拎條紅雙喜比佢，佢烟癮好撚大㗎，冇烟食冇燈著

師傅煙癮好大，見到師傅棚煙屎牙就知啦

【實戰理論】彈完再落 23400岌岌可危（沈振盈）（MAR 08）

2017-3-8 9:45:18

港股走勢仍然是反覆，即市波幅越收越窄，市場似乎仍在等待。恆指雖然連續反彈兩日，但始終未能上越23700阻力，故此，形勢上仍是大回小漲的局面。經過兩天的反彈，若今日大市再度展開跌勢，相信向下突破的機會頗大，23400點關口岌岌可危。

外圍方面，美股持續走軟，道指下跌29點，收20924點。加息升温，美匯指數上升至101.76，英鎊及歐元呈現弱勢，金價亦回落至1216水平。

上週耶倫的言論，市場幾可肯定在三月中的FOMC會議，一定會加息。其實從數據顯示，超級通脹已在形成中，若再延誤加息的步伐，後果實難以估計。而下週四凌晨的議息結果，以及會後聲明，對全球投資環境影響尤大，因為將會反映出往後的加息步伐，以及全年的加息幅度。而歐洲方面，德意志銀行配股集資，令到歐洲股市全面下跌。另外，歐盟分裂及歐債危機，始終是令資金卻步的重點因素，不能掉以輕心。

今朝一講, 即日穿俾你睇

又J耶倫，師父好撚嘢J極唔悶嗰吓好

咁快開到五。。。上個都未睇過。。。

軍師條撚屌係咪假拜師，香都唔裝注，各位師兄弟點睇?

認同，聽日收市跌就切軍師JJ

今朝show咗牛仔，理應執咗，新post入嚟裝注香過師父都冇，令人懷疑

咁橋一講就嚟

夜期跌就切住半截先

唔對路叫大師兄拎對八斬刀出嚟先得

拎定出嚟先

大膽!.jpg
沈門規舉，新post要

放得一粒蛋蛋先

男人若冇瀨過野該多沒趣

想拜師
初黎報到\|/

今晚夜期跌。就用八斬刀用嚟斬軍師一粒蛋，大師兄意下如何?

我提議斬半粒 等佢唔對稱

等等大師兄，入沈門必須信任師父，不得吃裡扒外，否則JJ.....

好！聽日再跌就........

呢支嘢堅呀

將佢碌野釘到咁

一旦確認佢係師父嘅針，到時擸齊架生去佢個竇

呢碌野

放心，小弟謹從師父教誨

咦！好提議喎
你初初諗住係通菊花之用
你有諗頭

有人拜師，大師兄

好！
相信見到軍師咁比我哋虐待
大家都明白架喇

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

禮成！

呢輪沈門經費充裕，免老毛

掉轉左喎呢位師兄 係將佢碌野插入神柱喎

直情水浸可以 派番比佢！

因你一度懷疑師父！
你意志唔係夠堅定

我記得今朝有人講過如果倒升就切柒，之後又反口話計收市價，而家條啫數點計先？

人嚟，捉住佢執行軍法

點計都應該要切啦

收到，衝緊過嚟

仲有一句：跌啊，跌多D啊，我唔好過都要你地唔好過

仲唔係二五仔

今晚先割一粒
夜期跌再割一粒
聽日跌就

有無師兄弟可以改一改圖，變左大師個樣，同埋改成“沈師父”

好，勞煩識改圖嘅ching

就呢一句就應處以萬釘穿9之刑
但乃念佢第一日嚟總算有得升
所以只割一春

有冇覺得軍師其實就係大師，佢開親熊軍post個巿都爆升

大家都係師，不用分得那麼細

所以我一直都話軍師係一個人材，從今日起佢冇左條啫之後可以尊心參透實戰理論，唔洗好似我地咁成日忙住要姦淫擄掠，可喜可賀

屌沈門師兄弟啲圖真喺好撚癡線

係咪坐大師順風車咋？

睇黎依加步署操作要加多一環，就係睇大仙出

個倉今日係早上賺，依加輸緊

原來就係冇睇大仙簽文

【股壇串到盡】「財大氣粗」根本就是人性（沈振盈）（第114期）
2017-3-8 19:00:15

今期的題目係「財大氣粗」。一直以來，「股壇串到盡」的題目都係我提議的，不知何解，友稿當日的大清早，沛沛傳來whatsapp，二話不說，直接提出，題目：財大氣粗。在下第一時間的反應，就是有人受了別人的粗大財氣，整晚瞓唔着，希望以文發洩。既然係咁，當然奉陪。

近年香港社會上，市民對於內地同胞的行為，有着頗大的不滿，皆因大部分人都覺得，祖國同胞們「財大氣粗」，不可一世。什麼是財大氣粗？首要條件一定要「財大」！莫財而氣粗者，另有名詞來形容，就是「憤世嫉俗」、「發爛渣」。

財大而氣粗，是人之常情，非祖國同胞獨有，分別只在於粗的程度。特朗普要限制新移民入境、要在墨西哥邊境起圍牆，某程度上也是「氣粗」的表現，不過，並不是「財大」，而是「莫財」。另一個例子就是違例泊車、警察抄牌事件，「財大氣粗」者的態度及反應是，任得你抄，大不了是罰款，老子大把錢唔介意。「莫財」而又「氣粗」者，心裡不服氣，就會「發爛渣」，亂吠一通。

財大者，通常不會覺得自己氣粗。同一種行為，自己財大之時做出來，不會覺得是一回事。但當發覺有人財大於自己，而又做出自己過去做過的行為，就會反應特別強烈。今日，不少人抱怨內地人挾巨資，周圍去shopping，搶貴晒啲嘢，買晒啲嘢。但曾幾何時，香港人移民加拿大，搶貴晒當地樓價，搞亂了別人原來的生活環境！

風水學有云：「十年河東，十年河西」。三十多年前，中國改革開放之初，港商北上投資，在下眼見的，盡是「財大氣粗」的香港人，老闆有老闆的「氣粗」style，打工的有打工的「氣粗」style。總之就是一副意氣風發、不可一世的咀臉。梗係啦，老子有的是錢，北上投資明益你地，養你地。今日「風水輪流轉」，其實一切都是一個循環。

歷史不斷重演，懂歷史者對社會的演變，一切已瞭然在胸。上世紀六、七十年代的英國人、美國人，七、八十年代的日本人，八、九十年代的香港人、跟今日的中國同胞，行為上及對別國人民的影響，其實也沒有太大的差別。「財大氣粗」根本是人性！

睇個勢，師傅真係打緊大鱷，好似想串大鱷有錢都做唔到升市

呢篇嘢社論嚟，師父今日春袋夾到懵咗?

睇返圖，今日有啲爭鬥，仲未完全翻起陷阱卡

話說有冇師兄track住信念哥個倉賺蝕

師傅：徒兒，為師要打大佬。show me something。

唐燈

捉個二五仔行刑

唔斬佢一粒春唔得

腸仔連蛋一齊

軍師鬼頭鬼腦，都估到佢混入嚟做二五，聽日沈門恐怕唔少師兄弟傷亡，唉

切啫啫連蛋蛋，懸掛門頂示眾

show blocked user-軍師

夜期有無參考價值？

有大師睇住，我地唔好怕佢

唔算好大，冇幾多張，量唔夠反映，不過美股跌咗，今日大市成交又係縮量上升,連續2日，冇資金暫時冇法谷上去，軍師唆使國際大鱷兵團收兵做成，無奈之下我呢支正規軍都全軍後撤，保存實力，睇嚟沈門明天有一場腥風血雨

二師兄，大師兄唔係到你最大，你講句公道說話！

暫時後撤，我哋中咗軍師反間計，國際大鱷突然撤退，要呼喚雜種黨衛軍參戰，否則兵力不足，反而傷亡增加

軍師的確唔係二五仔，不過佢係燈神一定會搭沈船，以師父既功力都可能比佢影響左，明明今年會到32000既，比軍師搞到只係上到31900點，大拿拿100點呀！軍師你走啦！我唔想搞大佢！

上次已經傷亡慘重，唔好又殺多我一次

聽日做股市CDrom，下星期再評估軍情，拎條烟比師父

聽日再睇戰況，我希望我錯

希望我都有拎煙俾師父呢一日

得罪都要講句希望你錯 師父個嘴仔都未掌到 我個春袋已經差唔多比佢挾爆

如果師兄弟可以避開此劫，錯又有乜所謂

美帝跌 港女升

師父幾時確認升浪

我地唔洗擔心，我三日賺左11000蚊，啫係三十日後可以賺11萬！有錢大家揾！

利申：數學家

二師兄火中取栗之俵俵者！

呢個係app？
利申 新仔唔識嘢

sp trader交易程式

二師兄仲唔訓，睇美股？

09年我輸晒成副身家，到而家都長期失眠，我覺得我已經算好撚勁，十幾年都有90%命中率，不過一q比佢清左！所以我而家成日講本多終勝，我真係預一球去揸一張大期！

應該儲到幾多先好開始玩？ 本身有130k 而家得返100k

原來二師兄真係生死走一回！唔緊要來日方長，有你既實力加上師父既功力，一定長賺長有！

當年我贏得太順，自滿左連師父都唔信，做左過高摃扞，我而家知錯喇，師父講野一定要聽！

炒股係複式投機，你冇80%命中率咩都唔好做，重要好好控制自己既注碼同槓桿，10次錯2次，如果果2次連續出現，你已經冇左一半錢！

大家好，小弟由沈門(二) 一路做CD Rom追到依家
依家專登開ac.望拜入沈門，成為沈門嘅一份子，求各位恩準

銘記於心

歡迎！聽日等大師兄比個package 你就正式入門！

説男人唔瀨野那是賭氣的話........

初試期指好想跟大師賺錢
求指點迷津+明路

買細期試吓好啦

探子回報，軍師條撚屌已經做淡，確定係敵軍派嚟混入我門嘅二五仔

如沒意外將落返234

new post lm

有大師不用怕

謝師兄

係集氣區你條25仔話沽左

謝大師兄

屌那聲幾個月冇用致富個期指戶口唔撚記得密碼

報告：師父尋晚係現貨金技壓群雄先贏一仗！金價大跌5%，睇黎要下試$1200。
詳情可參考我另一個黃金post，雖然個post比人騎劫左，變左罵戰區（又係軍師做既好事）！

[url]金價而家重從拾升勢定反彈？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

重鎚出擊

更正：係大跌$5美金

人黎，將軍師柙入大牢直至收市！

尋日由熊轉牛 唉

二師兄

要切佢JJ

叫左你地睇聽朝先追

磨刀

大師有無啟示呀

各位師兄弟，敵軍大舉反撲，必要時先避其鋒，我要去送條烟比師父

屌你咩...

咁串嘴

師父去左紐約隊冧個金價，唔怪得今日開市咩差，不過可能好似尋日咁呢

追熊

今日跌幾多點，你條J 就入幾多口釘

我隻近牛

重槌出擊

我都係

唔追post既後果

我想入隻23500牛，點睇！我對大師有信心

師父今朝冇嘢出，可能冇烟食關係，我送緊過去，等間食2飛佢就出嘢

又黎，日鳩日都話唔好買近牛熊

我都係咁

賭大細mode on

未入，淆淆地，但師傅叫重鎚出擊

又唔少門人傷亡

好彩聽二師兄講，一開市即止蝕

差1點

二師兄堅係有料

幾時講架？有冇link？

好撚驚

噚日我走晒貨就係睇到唔對路，賺咗先好過

你條撚屌

睇下我能否著燈
235好大支持喎 睇黎今日唔穿

你條啫數幾時找？

琴日三點九，入隻迷你牛先23500

放心晒

已穿

穿左

好波 一個月食麵包

即刻穿左，好彩地鐵信號唔好買唔切

你走啦不如

走啦，我地唔想搞大佢

睇黎今日氣勢唔得

五行估市又中，今日入牛，師兄弟們

呢幾個星期好凖

我潛下水先，冇眼睇，收市再吹！

係，三點九後入牛，聽日收成

入住入小小迷你牛玩下結果岀事

好行夾唔送，最好唔好入嚟

一直潛啦

條烟已經叫順豐送到師父屋企，仲未有文嘅?

炒股，尤其係正股，最叻嘅唔係識得買，係識得唔買同識得賣，牛市賺錢，熊市旅行寫書法，即所謂順勢而為，熊市每一次賣出股票都係正確嘅，正所謂識買只係徒弟，識賣先係師父，以上呢堆嘢係一個炒賣為生嘅人同我講的，認為有冇道理自己判斷啦

夠膽入既又有幾多個

捉緊一盤好大既....

牛市賺錢係基本，熊市都賺錢先係大師傅

師父刀口舔血

宜家靠VicF 師兄同大師兄壓住個場，二師兄走埋佬。 軍師！！！又係你！！！

師父一定好得戚

今期五行估市都中哂，入要得戚下既

唔好火中取粟，正股係熊一時期輸錢機會大於90%，熊三，輸到已經冇人提股票，成交長期少到冇可再少就入貨，睇返歷史大市成交紀錄

人嚟！
捉住軍師！

以前我炒a股好撚容易，睇到啲黨報紙一講「千金難買牛回頭」賣晒佢，一睇到佢哋講「股市必須改革，推倒重來」入得

收到，擸埋八斬刀衝緊過嚟

而家都冇變掛???

依家冇炒a股好耐了，唔知點? 五千幾點嗰時啲黨報講股市初初跌就係咁講

而家個主旋律又係慢牛

L撚

去隡撚

【實戰理論】外圍繼續炒加息 港股反彈力不強（沈振盈）（MAR 09）
2017-3-9 8:45:12

外圍股市繼續走軟，但港股低開後，卻出現顯著的反彈。雖然走勢上仍未算已擺脫跌勢，但對於淡友來說，確實有一定的壓力。其實昨日區內股市表現也不算好，A股、日股等，走勢也是反覆向淡為主，但港股卻偏偏在此刻挾上，確實令淡友失望。令筆者看淡後市的因素，其實已說了很多次，只是此等因素較為宏觀，短線仍受著資金流向，以及衍生工具市場的博奕因素影響。暫時來說，仍當近三日之升市是挾淡倉，但若然指數再挾上24000樓上，則只好暫避其鋒。

美國私人企業職位增加29.8萬份，遠較市場預期好，顯示企業信心回升。數據公佈後，利率期貨進一步反映，下週加息毫無懸念，機會率是100%。美元受數據刺激而上升，金價及其他外幣皆下跌，相信此走勢會一直持續至下週議息前。美股方面，走勢繼續回軟，道指下跌69點，收報20855點。説到金價走勢，從1260美元回落至現水平，正好提供入市機會。雖然短線受美元強勢影響而受壓，但估計在1180/1200有支持，待下週四議息過後，可望見底回升。

港股方面，昨日雖反彈，但技術上仍只是反彈，未有扭轉跌勢，可以繼續觀望，短線留意23500的支持，以及23900的阻力。
沈振盈

聽日五行估市係反彈，已入迷你牛

屌拿星，8:45??????
八點九既文依家先load到????????

噚日6百幾接近700億大市成交，如下午大跌估計可以800億左右，跌200點左右，細細地注可以搏吓聽日反彈，呢個唔構成師兄弟入市建議，只係鳩噏

唔係24600咩？
泫雅塊西離我越來越遠

大師心雄啦

軍師同大師將啲「西水」瀨乾咗，要等「北水」

佢宜家比個低d 既阻力引我地一步一步破

驚咩丫我之前就係質疑師傅同師傅一樣睇法就奶野
師傅話今日重鎚出擊，我就入左牛啦，今日咁跌哂大師一定囂，一囂就著燈，入定牛聽日等收成 啦

抵我最鍚你.jpg!

師父閉門造車獨立思考已經令弟子睇唔通，進入加息週期唔係金價會跌咩?

利申: 從未炒過金，只買過一條五兩金條，已經賣咗

弟子昔日罪孽深重，幸得師傅指點迷津，而家一心歸依沈門

好。你已經通過考驗.jpg

經歷過師父熄燈時火中取栗被夾爆嘅我都明白，師父著燈會賺得多過d栗子，控制好注碼等師父著燈好過

軍師呢？軍師呢？
大家唔好比佢趁混亂逃走

沈門今日好靜

生擒佢！

俾軍師搞一搞，死傷枕藉

新一代明燈，果然有師傅風範

跟師傅搵食，小心，隨時贏粒栗子，但輸身家

係我地太俠義心腸
先被佢暗算到

走啦25仔，我地唔想搞大佢

今個星期大師熄左燈？

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：跌浪已形成！
03月09日(四) 12:39

沈振盈：跌浪已形成！
0:00/0:00

訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股出現顯著跌勢，證明昨日是挾倉行動，料跌浪已形成，恒指或反覆尋底，最終或跌穿23,500點，甚至下試23,000點，建議繼續等，勿心急買貨。

反間計？擾亂軍心？
來人，捉刺客

二大明燈都出聲，仲唔反手入牛

無熄，五行估市中哂

Ok,收到，師父話跌浪形成因為佢獨立思考，升時睇升，跌時睇跌，今日只要跌到過700億成交，最好800億,就掌佢嘴

228牛

真正參透到大師既又有多少人呢

各位小心又中師傅的思維上的越位陷阱
師傅睇淡可以唔做淡

軍師，你瀨師父屎眼冇好下場

已入！大師確認跌勢！等睇24600！

好，你已通過考驗.jpg

總知，一句到尾，今日無穿23500，就證明師傅未熄燈

穿左一下，要為23500既師兄弟報牛

當然是計收市

23510~23520 企得好硬
師父托市

利: 新仔 想入門

3:00左右睇吓可唔可以召募小隊証規軍，最近沈門開銷大，大師兄又寬減老毛，要執多少維持門面

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

搞掂！

235都穿埋 其實真係可以試下沽 補貼返少少買支靚棍一野扑落師父個頭到

今日只係小小考驗

大師兄 沈門聖物可唔可以借黎睇睇

學大師兄講，有8成把握唔好去馬

依家市況未明，我覺得不宜入市

所以不如追有把握又穩既股，例700

唔好理果個軍師啦。宜家避一避風頭，韜光養晦，一眾弟子齊心一致準備反夾師父春袋！

根據探子滙報
原來敵軍咁凶狠係已經開始撤退
今日最好day low收市！

唔跌又點入貨呢

磨利個老鼠夾

Yes,最好過700億甚至800億，放量大跌好事

你走啦，我唔想搞大佢

已經唔想理佢，佢專瀨大師屎眼嘅

唔明 點解好

有50000 張227 牛牛走唔走好

已召集小隊明天突擊，就同師父玩吓，「跌浪形成」串柒柒

都係兩個字：一買一賣
有人賣就有人接

醒下啦，唔好再理咩沈大師指標啦，睇番依架成個港股發生咩事先

大師兄高明

有貨先有得賣，借貨去賣都要有得借，我哋弟子冇師父咁利害，無限減倉，要賣嘢都要有嘢賣

有何高見，請明言

跌勢已成？
姐係下星期中就係升勢開始！
正正就係黑社會開完大會之後

巴打講完呢番話又潛

本人本來今日CDROM,睇到師父串柒柒忍唔住要掌佢嘴

又中伏

知咁多做咩Y？
知一樣野已經夠

現在仲係牛市

我今日完全冇睇過個市 淨係時不時f5依個post
今朝post實戰攻略都係係FB見到先轉過黎

好多新晉師弟唔明師傅言出法隨係有咏唱時間限制

只能講要成為沈門老兵需要時間磨練

留低丁丁連蛋蛋先好走人

講咩都冇用！
一陣散場後行刑！

軍師冇咁大碌，綽號牙簽仔

狼牙棒上面啲鐵釘咪軍神果碌整成既標本囉

三點九：慢慢向下再試低位

哇屌，岩岩由548億成交一野升到627億

上多注香先

有人做野喇！

收市希望無穿23500

收day low
今日先夠完美

今日3:45師父一定唔講觀望，弟子們盼望已久嘅「正如筆者早前指出。。。。下刪一千字」,會認屎認屁，因為師父覺得自己掌握了宇宙真理

無穿

師傅顯靈呀

量可以，同噚日差唔多，但大市點數跌多一倍唔止，好事，中車都臨尾反彈上嚟，咁大盤嘅國企抽郁驚師父條毛啊

臨尾突然量升究竟係咩事？

賣晒啲貨，要入貨，要賣嘅都賣晒，我哋唔係師父，冇辦法無限減持，聽日唔升星期一都嚟料吧

洋鬼子睇完三點九先喐手
明睇撚住師父嚟食

洋鬼子都Mon實三點九

今日跌左27x 點，齊頭入280 口釘入軍師條丁丁啦

好

越來越多偽徒弟出現

今日有冇師兄弟受傷?

祝佢地俾帥父夾爆

不信師傅等於敵天，敵天必死，死無春袋葬身之地

原來708億大市成交，good

各位師兄姐 你地投資時 師父棧燈你地睇幾多成？
有冇試過唔理師父棧燈 自己離隊出擊瀨野？

我嚟講作參考，睇唔通唔買，但師父祝福過嘅股票絕對唔掂，隨時係「食牙簽，痾大杉」

今朝走咗，臨收市再入返

姐係師兄你分析完之後 同師父棧燈一樣 就多數去馬？
如果係咁 斬獲多唔多？

通常睇開咩嚟留意股市？新手想學嘢

我買嘅唔會係師父嗰啲，斬獲就食到餐飯嘅

最主要係防守，師父講既股無咩事唔好買… 至於燈既野就要睇係長定短，佢一開長燈，每次都唔會少過二千點，中間既回調亦唔深。

受教受教

祝福過嘅聯想，醫返都殘廢啊 如果發現同師父揀嘅一樣，閃

當同師傅同一想法時，一定要反手，才是王道

陰陽燭，成交量，大市方向，大市成交量, 新聞消息面，諗住長揸會睇公司基本因素，凡強國二三線民企、毫股，蚊形四線股唔使睇基本因素，絕對短炒，識跟莊行就得

但喺我唔撚驚

漏咗，絕對要睇師父有冇祝福你揀咗嘅股，有前面做嘅嘢作廢

一場腥風血雨過去，聽日重整旗鼓

軍師條撚屌

要慢慢消化下

軍師你走把啦

奸細

夜期又跌

Total 唔見左15%月入

最基本，師父叫沽就買，叫買就沽

會揾返，明日一片光明

睇夜期就知聽日開市咩灣景

唉屌，學生哥真係要學吓嘢
前後交咗十幾皮學費

兄弟一齊過去賀一賀佢

學生哥咁有米

振作，巴打，泫雅塊西等緊我地沈家軍嚟屌

好快你就輸返

唔係你搭沈船我同左千雪bb 求婚啦

放心，大師將會夾爆你

可唔可以問吓點叫跟莊行

等睇軍師「食牙簽、痾大杉」

大C睇左兩個月淡,總有中嘅一日
唔買跌都唔好買升，錢係自已的，唔好同個市作對

跌穿235就會試50天線，加埋老美呢幾日都跌緊

利申今日熊已入

小弟雖然中二開始買，但一直都係買收息股，宜家想真係理解吓，買吓其他，尤其細價股

之前大師兄講過師父最多都係熄1000點燈，24216係上次著燈最高

小弟不才
我覺得個股好難玩
覺得估大市易D

現在可能已經著左

呢個要自己掌握，有基本技術識睇圖，揀晒啲細價股出嚟睇日、週、月線圖，估計吓邊個位係莊收貨開始，點派貨，毫子股莊股唔易玩，輸唔起赤嘅唔好制，要留意資金量，3、4萬可以拉3-4%冇用嘅，比對隻股資金量，呢啲最緊要識止蝕

24216-（0.736x1000)=23452
今日最低23456

你個仆街仲識講野
好！人嚟
每個時辰响佢傷傷口上灑鹽！

多謝大師兄

嘩，玩咁大。

期指我怕mon住傷神，只玩1,2張細期，同大師兄嘅6點半棍唔同，師父傳我八斬刀法

打錯左

有軍師話低開我就放心哂

原來大師兄同軍師係不打不相識，亦敵亦友。不過正如Starwars 咁講呢世界係需要平衡，有沈家軍，就有軍師黨。我地唔會怕，只會令我地下次更小心止賺！

人工低姐

教琴慢慢儲，其實係衰在一兩鋪，個注碼失咗控，玩得太大個心態好易亂
玩動物個心態好緊要，有時太貪心想食哂兩邊波幅，賺好多都唔撚走，之後就瀨哂嘢，仲要日日落場，好似上咗癮咁 之後會改過 誠心跟大師學嘢

成日冒充沈門弟子，冇師兄弟認可佢，鹽都唔止，跟住糖+螞蟻

無錯，正所謂
各顯神通 唔使褲穿窿

最好加埋一路睇甜片

加個肥婆奶埋佢lin

情況唔樂觀喎

住住最多人認為師父冇料到，火中取栗個時就係師父著燈之時

冇撚有錯

我諗聽日都mun mun 地

都係嗰句啦 詠唱時間
下星期中後港女起飛

冇把握唔好買住，等星期一，識唔買先得，本來我都等星期一，比師父串柒柒加個軍師攪事，頭腦一熱又入 輸咗咪算，不過我好少玩火中取粟，試吓無防

下星期有把握少少
始終黑社會未開完會都應該無乜北水落黎

白花油同辣椒醬搽龜頭

解釋即係掩飾，我哋沈門弟子唔會再心軟

咁撚絕

辣椒油溝碳酸水

軍師收手走啦，好好享受埋人生最後日子，你時日冇多

下星期佢會帶埋佢啲黨員去IFC，由得佢做三幾日英雄囉

咁好丫
送師父幾碌神柱過去比你

大師兄

已經睇到神柱，軍師個竇口班狐群狗黨嚇到屎𣺉尿瀨

大師兄下次不如貼埋出嚟，俾人睇下師傅戰績

有機會先
師父戰績實在太長

一放出黎，就有排碌

每開個新post都睇一次，提醒咁多位師兄弟師父唔係流嘅

或者開個google doc放，等人有得重溫

都係聖物阻力圖方便

隻超智能控股先得人驚，祝福完死無全屍

從今開始，熊區就係我地放神柱既地方，每一頁都同佢放一條！

好提議
佢個po咁靜應該多謝下我哋

其實當年發生左咩事？

低智能貼中超智能
成今年插水王

實戰理論：正常回吐候低再買
2015年07月15日

本地的股仔亦有不少開始收復失地。5月底上市的超智能控股（8355），在今次大跌市之中，走勢頗為穩定，調整波幅約一成而已，較諸一些跌幅動輒五、六成的股仔，算是穩妥，相信主要原因是街貨不多，沽壓不大

07月15日 2.780祝福
翌日即插六成收 1.050

但此股甚有骨氣不願停牌
奮力血戰 誓不低頭

結果 08月25日最低報0.280
戰況慘烈 蕩氣迴腸 悲壮之情令人動容

我睇到個post，但係除左師傅祝之外，外圍發生左咩事促成咁既跌勢？

應該就係大時代

下跌係為左測試我地對大師既信心，同磨練我地既信念

只要堅定不移追隨大師既步伐，一定唔會窮

師傅當年閉關自創的大絕
大絕一出
血流成河

新入門弟子為表誠意
聽日師父祝福我持有嘅股，即刻放撚晒佢

生靈塗炭

原來香港有位咁既奇人 失敬失敬

神原本都係人，但佢做到人做唔到嘅野，所以佢係神
，所以師父係神

呢個真係經典中的經典
講完第二日就直插無水花
插嘅時間與角度配合得天衣無縫
至今仍冇人能及

唔係點解話做完一大輪嘢見到師父祝福你揀咗嘅股票，前面做嘅嘢全部作廢

8字頭插到叫阿媽
需要理由嗎？

新股追蹤：超智能控股(8355)創業板掛牌首日狂飆近14倍
15年5月27日
QuamNews
超智能控股(08355)以配售方式於創業板上市，股份首日開市報3.89元，隨後盤中一度高見6.70元，全日收市報5.39元，較配售價0.36元高水1397.22%，全日成交368萬股，成交額2020萬元。

-華富財經Quamnet/Tony-

0.36配售
首日上市升十幾倍
瞎嘅都睇到係私人派對
頭幾日博混亂搵餐茶還可以
之後已經散Band跌緊落嚟仲推介比人
係師父用獨立思考先諗到

.可能佢間接有貨

大師兄
師弟，明白了

感覺配售上市真喺炒一兩日就好散水
加埋師父加持就 ...

新入門師兄弟終於知道師父最高燈力，六個字就係 「萬物盡化塵土」

大師兄不如整份doc放係第一頁，等新入門都睇到又唔阻，得閒又可以重溫師父戰績

實在太長喇
有咩妖魔鬼怪出現先po喇
到32000就一定po一次！！！

放係份google doc, 就咁份條link係post到，唔驚阻住睇

收市倒升，收市倒升，加油

逆天行事，嗰4.5個月人工袋穩呀，軍師

走呀你，又黎辱我地師門！

軍師 我勸你 見好就收

夜期收市真有可能倒升

差幾點

拿，大師兄，
講過算數呀。
我喺32000點等你個幾十支神柱

灰飛煙滅的威力
蒼天造化的鬼斧神工呀

道指暫時升緊，好彩平時留心學實戰理論，
無買逆向ETF，追熊。
大師其實一早睇通，班高盛大摩，邊有咁好死，
咁早派貨，緊係等你班仆街，
追到個個覺得無可能跌，先派貨。
所以燈著大家，指條明路給信徒行。
小回調就見到呢d自以為軍師，想分大家心。

睇黎呢度將來會人轉身束成大鱷

我拭目以待

好耐無見wo

之前果個醬油王都唔見左好耐，連個excel file唔冇埋，依排又咁多後生仔睇唔開，好擔心

走啦

有得諗
整理下先

下一個好可能軍師個7碌

之前太忙，無跟大隊！
一見到個市跌就有妖言惑眾，
想我地對大師失去信心。

小弟有啲問題想問下各位師兄姐

師父祝福過嘅股票多數會幾時恢復元氣
之前師父祝福過941我就即刻衝去買熊
依家前後升左差唔多成三十格
但係隻941好似仲有得跌咁
搞到我唔知追唔追熊好

仲有師父開市、午市同三點九嘅聖喻
邊一個係比較重要同埋點睇

軍師，「夜行人吹口哨」壯自己個膽冇用嘅，咪睇吓邊個訓低囉

沈大師門徒可愛，正義......

呢個軍師走嚟沈門假裝拜師，想燈死我哋師兄弟，佢都食懵咗

人地尋日袋左錢走埋喇
仲同你玩弓彈

好抽又何妨串

還我沈門河山 沈家軍殺啊

#no 未有咁快住，等黑社會開完大會先

師傅要西水北水一齊瀨

新post竟然冇呢張圖

師父今日應該無得打飛機啦掛

我們的大師
願你的燈來臨
願你的神喻奉行在人間

大家準備進攻，噚日收埋咗嘅老鼠夾呀，間尺呀通通拎返出嚟，「上掌嘴下夾春袋」，咁當然捉埋軍師條撚屌，俾佢享受埋師父嘅VIP禮遇

夾死個二五仔

好！開波！
綁軍師個撚屌響前面
做人肉盾牌衝過去！

屌你倒跌啦又

【實戰理論】淡倉主導 跌勢漸成（沈振盈）（MAR 10）

殺完淡倉殺好倉，前日大市「挾一挾」，做到好似調整完成，要重納升軌一樣。結果，引來不少散戶追貨，淡倉不夠定力就已經平倉離場。其實前日的反彈，只有百餘點升幅，並沒有改變下跌的趨勢，但由於不少散戶已中了「大時代」的毒，擔心不入市買貨便買不到平貨，因而又引來一批買盤。結果，昨日一個裂口低開，就套牢了另一批資金。

若純以技術走勢分析，大市於二月中急升上24000點之後，就以近千億成交造頂。上月底期指結算後開始出現回落之勢，直至上週，跌浪更加明顯，恆指下破23800點，直撲23500水平。本週略作反彈之後，昨日又一個裂口低開，期指淡倉主導之說，己幾可確定。估計今次的跌浪，會先下試23000點水平。

下週美國議息，加息是事在必行，問題關鍵在於往後的步伐，以及全年加息的幅度。客觀數據顯示，通脹已來得越來越急，已構成了潛在的「惡性通脹危機」。所以，兩周前耶倫會突然改變口風，令到加息的步伐加快，這就是筆者一直擔心的情況。正如格林斯潘所言，再不加息，將令美國步入長期衰退。

係咪叫確認跌市?

慢慢攻返上去

攻呀

都話咗師父升時睇升、跌時睇跌㗎啦，我哋弟子係股海生存咁耐跟師父咁耐，唔知佢啲路數咩

睇住跌晒嗰4個半月人工仲要痾凸呀，軍師

今日升唔到200點我隻牛就過夜！

死開啦冚家剷

軍師好撚仆街，佢個竇啲信徒跟佢做淡，條撚屌就美斯轉身，不過I like it

屌，又跌返落去

跟佢買牛果班智障。
原來送錢畀軍師。

為時尚早，唔使緊張

師兄點睇今日嗰市

走啦你，冇人認你做師兄弟呀

唔會大升，留意大市成交量，贈五個字 「量比價先行」

五行估市又中

你呢d真係x衰家

收到

你真係撚屌嚟嘅,轉身唔通知你啲信徒(水魚)，夠仆街，好

軍師呢條蛋散真係牆頭草黎

永恆嘅撚屌-軍師

條撚屌直情閃電俠
一時期指一時熊一時又牛
牙籤仔就唔好玩咁多花式啦

人性真面目

美斯轉身冇問題，不過唔單聲你班老友𡃓

今日放哂啲牛牛 止賺離場

我實罳你對家

都係冇乜資金，下星期再睇過，嗰10000兵尤佢擺

又跌

上啦

師父嘅教誨 徒兒一直都冇忘記 ...

大家唔洗咁急既

都未收市又係到吊哂鬼

上半場完場，軍師又搭沉船

大師兄返嚟穩定軍心

飲淡茶再同師父玩過

師父一定會奶上去，唔洗驚

大師午間教路：議息後再部署
訊匯證券行政總裁沈振盈指，今早港股表現反覆，繼續睇淡後市表現，預期港股有機會下試23400點，另外今晚美國公布的就業數據及加息預期持續升溫下，影響近期美股的走勢，策略上，維持保守，待下星期議息後再決定是否買貨！

又等？師父呢半個月你做過咩

打J[囉sosad]

瀨西水

師父要觀望到2018，啲神諭越嚟越hea

無哂「如筆者所料」「最盡」完全冇哂霸氣

偽囉 前排瀨二千幾點明明好串，宜家贏幾百點反而鬼竄到咁。

提一提師父先
距離轉Mpf只跌左幾百
你老人家一定要死撐落去呀！

就係師傅頂住先無再跌落去！

師父高深莫測, 區區凡夫又點能夠明白佢老人家既心思.

屌！鬼咩
平時師父只敢贏一二百點熊之麻
今次腳都軟撚埋呀

呢啲左一巴右一巴嘅市，師父邊度睇得掂啊，總之含糊其詞，呃呃吓又到月尾，mpf老細又要供錢1500比佢，贏鳩梗嘅

師父，做人有骨氣少少，為個1500蚊折腰，不如轟轟烈烈咁奶一鑊

男人唔瀨野，是賭氣的話。
男人唔瀨野，多該沒趣。
師傅，勇敢地瀨啦

期待下週五行估市，真係準到無倫

都係個句，小心贏栗子，輸身家

斷古師父唔會咁衰仔、咁on9、咁搞笑
轉左一兩個月又轉番掛

我對師父有信心，佢睇淡下個星期估計嚟料㗎啦，師兄弟唔使太擔心，就講我嗰10000兵，黑幫二頭目係會度講咗揼8000億去鐵路，唔㩒低啲點入呀？

準備加強兵力，下星期攻246城堡，屌玄雅

師傅 尋日果一棍 弟子已經由棍頂瀨到落棍底 但係我都唔會離你而去

等我飲杯啡，嘆個包。靜待大師好消息。

暫時食住呢啲粗嘢先，好快食好嘢

噚日係我哋沈門宅心仁厚，比啲奸細入咗嚟裡應外合，呢個仇一定會報

增兵52000毫子股，呢隻唔貼，費事大家瀨嘢輸幾皮嘢

再加碼，比人夾都唔撚理喇，溫書算

噚日啲奸細嚟沈門搞一搞，搞到我冇按計劃進行，下次要冷靜啲先得

再跌食蕉。

順便係到學吓嘢先，好撚多高手

分享下

唔啦，我4－5萬輸晒小事，其他人唔好，靠人比no唔係炒股之道嚟嘅，其實我用嘅方式講咗，要自行探索，炒股係一門藝術，唔係科學，每個人嘅操作唔會相同，承受嘅風險唔一樣，如果想睇吓短炒高手，google "日本股神B.N.F"，佢教晒你，但你學晒都唔會成為佢，參考吓找出自己嘅炒股之道

下次都係唔好咁心軟
不過條撚頭被人利用都知
敵人已撤退
除時線人費都收唔到

條撚頭可能將個倉轉嚟轉去，轉身太快暈撚咗仆親個鼻， 真係天收呀

呢個仇我一定要報

呢幾日最低位234xx,以師父奶野奶2000點，姐係最少都奶到25400，但破左24400對上阻力係大時代個28600，所要只要捱到去師父著燈就

又講吓點樣睇爆升，除咗前面講嘅要睇資金量，開始橫行逐漸增多資金，呢啲股必然係流通係街嘅股唔多，所謂細盤股，比對佢陰陽燭日，週，月線，搵出買入訊號，等佢一嘢拉上去20%以上，呢個時候要衡量大市係咪癲市，係就等上一倍甚至更多，唔係癲市唔好咁搏，正如一大班人衝入餐廳大食大喝，最後要人埋單嘅，如果你等埋食甜品，好可能waiter已經拎住張單過嚟搵你找數，你回頭一望，其他人已經係後門閃咗人。。。通常師父就係嗰位

大市量唔夠，噚日又冇放量大跌，下星期如果北水唔嚟，悶局，我會休息唔買住等資金到

師父成日去富臨食鬼鼠甜品架

癲市都係用資金而釐定？

今日成交量咁少又點睇

量比價先行，股市上升要資金推嘅，2015年最癲嗰時日日1500億嘅，連啲垃圾毫子股先股統統炒上去，就係走人時間

下星期如果仲係咁嘅700億之內，一時三刻好難上返24000

學到嘢了

樓上師父隻毫股變仙股...好明顯佢係埋單專家...

師父無食過嗰吓慘，係人哋食完call佢嚟埋單，一入門口就比老細捉住比張單佢，

【三點九沈大師】大師：有反彈冇升幅逐級落緊

另外嗰啲炒唔到的，直情自己party，你買入到9成埋單，搵啲半新嘅，個盤發行股份少嘅先有莊家諗，配合大股東少少資金拉高派比你哋老散，通常我未有拉上去已經入貨，呢啲要好市先有莊做，淡市鬼有老散接貨

就係得個標題又唔講自己有冇做淡

好。改得好

師傅淆哂青休養生息，準備出大絕，奶上三幻二，各位軍中兄弟耐心等，礪兵抹馬

師父話234-237做住上落市

上面師父擸住八斬刀張圖搞得佢好撚man

大牛市黎了 你們當悔改

大師最叻就係成個月空肚都可以半飽
企係餐廳外面靠邊站
睇人食晒成餐
一行埋少少就被個侍應拉去埋單

軍師你個撚樣 你望望後面

btw有冇師兄推薦下期權點上手

.出現了

呢張圖師父好撚形棍，我已經收藏咗，無事拜拜

真係好撚型棍子

師父見靜撚晒就入塲
諗住有第二輪霸頭位
一人獨坐下大喊：
拿！得我一個人咋！我最早到呀！

無用，大師已經追殺緊你

好撚中

尋日兇狠地插
今日都有差不多700億但無點升過
正合朕意！

好，就睇大師兄一聲號令，反攻246城堡，本隊增兵52000，正所謂壞消息入貨，好消息出貨，我見師父日日壞消息，入貨

彈開好喎，黑氣纏身阿軍師你

D柒頭皮咁快入番塲
應該好快料到

Happy friday入黎睇下軍師條撚屌死未順便裝返柱香\|/

今晚飛龍等睇道指衝上21100，夾爆師父

未，成身黑氣趕極唔走

( Show Blocked User - 鳳雛龐統 )

就係你課金先輸！

咪聽佢鳩噏，條友同師父一條褲，係度想燈鳩我哋扮同路人，信佢都on9

師父，最近點睇美股同港股？

懷疑佢就係師父，想擾亂我軍軍心

呢條撚屌轉身咁快，師父堅持自我嘅，瀨8千點都未改立場

邪一邪先

邪一邪個撚屌

好，笠住軍師師個頭啱晒

喱屎紅底

講完

師父以守為徒弟攻！

唔拎個八卦頂住你啲黑氣唔得

仲想揀色！

泫雅

唔係，都未到246
呢條係志玲公剛除低仲未洗
比個撚屌笠頭仲咁多嗲

笠上你個頭
即刻染撚到黑啦

今晚睇跌呀阿軍師

條死軍閪好撚仆街

軍師

夾死條撚屌25仔

師傅招非農在天仲發光發熱緊
sorry 殘體冇轉

美国2月新增非农就业人数23.5万，预期20.0万

热门 2017-03-10 21:30 富途综合

北京时间3月10日（周五）21:30，美国劳工部如期发布2月非农就业报告，该报告是美联储下周议息会议前的最后一系列关键经济数据，此前市场几乎100%预计美联储将在北京时间下周四凌晨宣布年内的首次加息。

劳工部的数据显示，美国2月新增非农就业人数23.5万，预期20.0万，前值22.7万；2月失业率为4.7%，预期4.7%，前值4.8%。

放肆！仲口硬 信唔信大師軍師兩個嘴一齊掌

大膽.gif

師父宜家應該沾沾自喜緊

市場會懲罰睇錯既人。

到了揭盅派彩之日
便有分曉

軍師你收皮啦，又唔係沈門弟子，又唔係黎拜師，仲要唔係黎找j數

大哥你黑氣纏身，行遠啲好𡃓

軍師 同船啊

上星期恆指收市比較今個星期收市上升咗少少0.07%,下星期北水一到，撚屌軍師將會盡化塵土，走都就唔切，同師父一齊埋單找數

軍師灰飛煙滅

化成師父督屎

術士張末日降臨就有你份

一開市轟上24000，一通入唔到平唔到倉就好笑

撚屌軍師內心恐懼我哋沈門，所以過嚟講呢講路，依家對腳震撚過貓王，不斷麻醉自己 「幻覺嚟嘅啫，你嚇我唔到嘅」

一通? 入唔到95%,條撚屌準備「食牙簽、痾大杉」得啦

個版面似係一通，我都係估

從來都係睇升，報咩倉，係你條撚屌又熊又牛姐

前面post二師兄咪報咗倉，我呢輪冇玩期指，冇得報

我睇好二師兄食撚滑你

你咪試下set 23600 ,一開市轟上23650睇下到時點

到時沈家軍會搵代表去拜你山

我睇一開就高23689

見到成班人睇升就想笑

係囉，有得食你好食多啲，下星期隨時淨返師父督屎你食，唔好食咁多，師父痾唔切㗎

人嚟，做乜走咗啲拎白卡嘅人走入沈門冇人理?

沈門酒肉臭 路有凍死骨

自己參透下

岩嫁喇，越多人唔信師父，師父就越易著燈

呢句真

當為師買跌，徒兒就一定要買升。

有冇師兄弟可以改呢張

我怕你星期一走唔切

貼張恆指週線，整固咗發動上升動力，開完會北水配合，以往都係開完會就升，重回24000可期

認真討論
之前匯豐公布完業績勁快除淨，但坊間唔見咩人討論，有冇人覺得鬼鬼地

匯豐唔值得研究，真係熊市40蚊都見到，嗰時研究，以佢呢幾年業績小弟認為派高息唔會持續好耐，渣打都唔派息，佢頂得幾耐吖?

冇錯喇！我地沈門中人一萬幾錢唔當係賺既，唔賺十萬八萬唔好學人炒大期，軍師你條撚屌唔好賺得果幾千蚊，就扮股神先得架！依張我唔到26000都唔止賺既，你果張點先？

[url]$25000三點九大師實戰倉 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

沈門都有人踢館

最近好多妒忌沈門興盛嘅白卡持有人上門叫囂

始終匯控個成份比成9.7，要推郁個市好難冇佢份
佢業績差已經會跌，仲要咁快除淨加多腳，會唔會係收到風會加息，提早推低個市買貨

呢班人遲早橫屍街頭

我唔建議諗匯豐，大盤股好難執得多，除非好長期，中資二線藍籌容易搵食，我隨便上個月同今個月都揾到升咗10%以上嘅，揾個靚價入執10%以上容易，又快見功

咁快食完麥當奴?

15萬？啫係你睇20200？穿到22000當你贏！唔洗課喎，我本身期貨戶口大把，好期望你put到我要補倉！

軍師條撚屌我隔住個mon都感到佢印堂發黑，收皮日子應該好快到

都係嗰句，有得食好食多啲，下星期真係會「食撚屎撈麵豉」㗎阿軍師

岩岩重睇一次二師兄個post,下次應該post埋係第一頁做教學

有冇人改做大升

過去軍師個狗竇玩吓先

我用四個字形容「想你出山輔助」嘅主公: 「問道於盲」

等睇師父用吸星大法吸哂你嘅錢

好行夾唔送，𠵱，對腳震撚過貓王，使唔使我哋師兄弟扶你去門口call Uber?

.

二師兄好型

你點知北水黎

北水走哂啦

熊硬

下星期自有分曉，你話熊就真係熊㗎嗱?

你話北水就真係有北水啦

所以下星期到呢個月尾就知，咁勞氣? 輸贏小事嚟啫，咁多同軍師一路，我放心

利害

覺得你班人講咩沈門好中二病好on9

見到咁多人同師父同路我仲放心，呢d時間真係師父奶野之時

未見識過大師威力咪試下跟大師買，睇下發生咩事囉

中二病又好，大二病又好，最緊要執錢，連登要認真嘅咩?

軍師，你用錯acc喎！快d出去改返啦！
唔好扮有援軍

正正經經技術分析唔做

睇d另類指標想執錢

買吓股仔炒兩張期指咁緊張嘅話，唔買好過，拎白卡都有機會

我一向掟飛驃買股票嘅,托賴未使跳樓

用技術分析由現在睇過去就得，用現在睇未來就乞米都似

掟飛標執咗唔知有冇十萬? 好彩入咗沈門就咁

賣出

見沈門兄弟有緣相聚於此
小弟唯有打開衣裳說亮話

據我契爺相告
二十年來恆指有90%
會跌穿首日低點
今年首日低點係21883

但如年頭有連續三支陽燭或以上
就可化解及注定是大升之年！
一二月已有兩支
沈家軍今月必再拿下剩餘一支！！！

今日此話希望兄弟袋住
以便日後傍身

兄弟 睇黎星期一注定一戰

下星期加息會有咩影響？

我地自己開post 集中討論都唔得 香港人... 我地同軍師好明顯係不打不相識，亦敵亦友。

唔係唔得啊

08到16年，得15年係三陽，08之前等收工返屋企查

星期三賣晒啦，得隻中車10000股，鍾意咪沽空佢囉，我7.4買入，有本事沽到佢6蚊，我唔走等你

無中車啊

一個恆熊 一個海油熊

好，咁入得黎就係朋友啦，實有人睇升睇跌，和而不同is okay，就算好似軍師咁我地都係同佢玩下姐。不過我地就睇升架啦

15年都0k
但頂多得兩支半唔夠靚
所以打唔到大佬
年尾仲穿埋首日低

入咗沈門明顯生活好咗

你係咪呃大師話請佢食煙先叫到佢出黎

等你表演互食

唔怕神一樣既對手，只怕軍師一樣既隊友，你地同一陣線，我地放心晒

等睇軍師食克自己嘅仲食埋師父嘅

非常放心，同師父一條船嘅人越多，我就越放心，師父呢位舵手一向對住冰山撞埋去嘅

唔係我地要選擇贏軍師.......
係軍師選擇入黎輸比我地
The is very romantic

放肆！偷用本門聖圖！

軍師真係好浪漫架啫，明知係鐵達尼都重要上船

軍師同師父一齊露出胸部企喺船頭攤開對手撞向冰山

好基

天意，宿命

到時我地用張冰山圖去記念軍師

你唔係以為沈家軍係相中人呀？

軍師就係信徒 完全同路

我已經急不及袋等軍師表演，軍師定軍屍? 我估後者

轟屍

大師兄絕對係有料之人
跟隨大C咁多年 可以話拍得住巴菲特

等睇轟屍賣屎忽

不敢
只法只可保兄弟不至輸甩褲變乞兒
想變成我契爺
就要睇你自己造化

大師兄呢將圖堅呀

大師兄契爺原來係巴菲特

咁大壇野係你専享
其他人邊受得起呀？

仆街
唔記得打格仔

好彩係師父咋，如果係燒山我驚轟屍會暴斃

好有不打不相識嘅感覺

仲唔仲咁毒呀
用大師聖像嚟祝福轟屍
轟屍註定輸甩褲Lu

樣子大師兄堅料好多
隻轟屍無得比

沈門一眾弟子，要保護師傅的尊嚴
同敵人死過

我記得有張關係圖
樣子係巴菲特繼承者
李嘉誠的契爺
法拉係一日十Q
泫雅係放題任食
Angelababy係morning q
不過張關係圖，師傅張圖太細張，仲細過巴菲特同李嘉誠

大師兄果然係人中之龍

好想見識下

東風將至呀！

下星期沈家軍將會如此葬送轟屍

誓死保護師傅

(沈家軍保持隊形）

三日 三日內取敵將首級

張圖令我有無限回憶
當年由瓊姐首發由我終結........

可惜瓊姐與我相逢恨晚

即刻save低
樣子大師兄人中龍鳳 能夠見證沈門光輝嘅時代我覺得好幸福

今年有勞大師兄帶領，希望夠錢係日本買塊地起屋，日日屌架妹

你覺得依種技術分析有用咩？

嘩，晨早流流撞到啲黑氣石呀屌，人嚟拎條女裝紅底褲邪一邪佢

我諗你真係冇試過日日都睇圖，今日俾你出交叉，第日爆邊個交叉係可以冇左

大師兄好多女

買咗包花生返嚟，大家唔好去轟屍個狗竇啦，污烟幛氣，去得多黑氣纏身呀

夾爆佢張short個時先入去放張冰山圖

好快佢就轉舦，唔轉輸到佢甩轆

集氣

大家見你咁多人同師父一條船，笑緊，望吓船飛都知係鐵達尼號

呢個就有你份

好淡交持

唔係你死就我亡

轉左係龜公

This is very romantic

你個燈神咪亂黎

唔好痴埋嚟好喎，黑氣纏身呀轟屍

上次又係你走左先升

喂屌唔好講呀上次果棍都未撚同你計

呢個星期

轟屍淆青了

牆頭草唔緊要，但黑轟唔好累埋我地

唔通.......唔通
被佢偷睇到師父最新軍令？

最新軍令！

屌都話唔好講

d 圖好正

沈家軍進攻陣式

大師兄，洗唔洗再吹雞

套野我睇左10次以上，真係好睇

第一集真喺正 結局全軍覆沒咁濟 嗰種壯志未酬遠比打得贏波斯人嚟得轟烈
第二集徹底失望咗當冇睇過 留底最好嘅喺心入面

第一隻個種熱血真係冇得輸
第二集只記得條女對奶好撚正

勁圓 完全估唔到有扑野位

Gif 搵唔到，jpg就有張

仲要粉血色呢野真係

搵到

頂真喺唔記得咗 dl返嚟睇

屌

呢條女初出道時
閪毛都露過

變左沈門打丁區

大師兄 食女專家

個套我有睇，好似唔止毛

養精蓄銳，聽日攻下24000

有品味！

都話樣子兄唔喺咁簡單

多謝大師兄讚揚

我都覺得第一集好睇D
第二集個男主角完全冇晒份霸氣

第二集除左條女冇野記得

出少句聲啦，係咪要咁做呀？

星期日你去邊度做反手？
9吹都唔好亂9咁黎丫

沈門軍中將士
嚴禁打J
留返D精力
明天攻24600城

24600城
殺呀

戰勝之時先俾解放獸欲

明天一早，攻城

出面又多個熊軍post,睇嚟師父即將發功

好期待星期三定星期四黑社會開完大會

除左992，師父最近有冇祝福過邊隻？

繼十幾萬買六合彩之後又一巨獻！十幾萬買隻24600打靶熊。

上開財經台一定發現次次有呢種post，9成俾人bin c

港股升浪暫告一段落

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，上周建議大家，繼續保持着保守的策略，因為恒指仍有機會向下試23,400點的支持。結果，周初市況略作反彈後，再度出現急插，恒指一度跌破23,500點關口。技術上，由於23,400點為重要支持，故此出現技術性反彈，但力度卻只是一般。

踏入3月中，不明朗因素正逐步發酵，美國聯儲局本周議息，法國總統大選日期亦已逼近，引起震盪的機會愈來愈大。若配合本星期的日子去部署，可在議息前先行平淡倉，等議息後再吼反彈補回。2月份所講的「大時代」升市，應該暫告一段落。本周的每日走勢推測：

周一(己亥日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，走勢疲弱。

周二(庚子日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，先升後回。

周三(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，略作反彈。

周四(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續下跌。

周五(癸卯日)：天干屬水地支屬木 ，水生木之局，持續跌勢。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

大師重點祝福軍師百戰百勝。

即係確認跌浪？

等大師亮燈

人嚟呀，沈門嚟咗隻流浪狗，係咁鳩叫: 汪汪汪, 麻煩師兄弟開市後拎佢去打靶

捉佢俾衲dee食算啦

轟屍唔好癡咁埋，大家唔算熟，無謂啲黑氣傳過嚟啊

唔知點解硬係覺得一通server今朝會有啲嘢嘅

放肆！
想用自殺式攻擊
人嚟封撚住佢把口

用嚟笠住轟屍個頭啱晒

68384

期指23633

差唔多要麻煩大師兄開新post, thx，我哋沈門師兄弟擔櫈仔睇鐵達尼號開船

果條撚屌仲係到既

睇跌嗰張又平倉呀轟屍

轉嚟轉去唔頭暈嘅咩?

兄弟上馬！

殺!殺!殺!

遵命！